注意！大埔吐露港出廣福有RB！狗上車查巴士！

手足注意棄裝！！！！

【黃色經濟】有個傻仔整咗個黃藍商鋪認證平台

推！！

推

推！

幫手推俾手足呀！！！！

廣福次次都出事

各區手足回程要小心 特別係轉車站

手足要安全回家！

咁遠都搞

入定出 定2邊都有

返大埔方向

推呀！！

推 各位手足小心

專破蛇陣
大家要宣傳多D蛇獴
將佢加落文宣到/直接print出黎貼落D蛇陣附近
當佢係吉祥物咁就ok

手足小心回家！

屯門公路轉車站都有

獅子山大老山轉車啊

而家已知：

屯門公路入屯門方向轉車站
大埔廣福迴旋處

專查九西返新界巴士！

手足轉多幾程車穩陣
我搭73X無俾人查

push

271係尖咀返大埔， 必查， 上次都有

就算無狗都要保持警覺﹐街口同內街要有哨
上次畜龍就係經內街突然殺入彌敦道﹐有幾個人唔知身後已經有狗而被咬

大家小心

推
去沙田食飯先啦

入沙田行下街先啦

即係唔係尖沙咀 旺角番果d車就冇事 73x荃灣番大埔

Push

Pish

我明佢意思，係我講得唔好
大家執生，去第二度行下先，有裝棄裝或者唔好經巴士返嚟住

咁撚鐘意搞廣福
大埔同佢有仇？

報哨啦

因為廣福係入大埔第一站 狗一定查

呢頭有咩特別?

轉車站有狗就一定

市區入大埔巴士全部經過呢個站

借分享 反送中運動警方行動紀錄
非編著人員
如版權被侵犯請通知

棄裝，轉車

大欖重狗 起碼40隻

b

旺角紅van都上車搜袋
剛經過…

好似有2個黑衫女比狗拉

831

e 家個個星期都廣福rb， 所以我上兩兩次 都突燈旺角紅van 算

次次都係 上次九龍完 271 72都係中哂招

紅van 有無特登加價

你講完咪有人查囉，thx

推推推

推啊

推!

幾次都揀呢度

推啊 棄裝啊手足 留得青山在 哪怕無柴燒

因為全個大埔嘅巴士都經廣福

Push 走哂

再推！

psuh

可以既話去搵架去粉嶺既車 再翻黎啦

不嬲叫人唔好一程過返自己屋企，最好去一轉其他地區先

走晒

想問下安全？